東京食屍鬼 第四季 0话

聽日出第一集

殘體

又由邊度開始

岩岩先知

屌岩岩用緊出面既電腦 佢自己轉咗

0集已經講得好快 希望有24集啦
要濃縮1xx集漫畫落24集度

上一季講到邊，追到一半冇心機追

好似有人話係最後一季

係啊

我可以肯定呢套一定爛

跟原作一定爛到仆街 特別係埋尾幾集

漫畫已經爛左

依季係最終季? 咁快完

最後又真係爛啲既 希望動畫做好啲

估唔到 我其實睇到中後就無睇 因為斷左幾回後又好似多左d 人咁 之後無心機睇 諗住等佢完左先一次過
但而家個個話爛搞到都唔想睇了

聽講14集 一定cut撚到痴線

0同1 一樣 不過1有op ed

me2

14集
一定係咁跳劇情